{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주바다연풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 人数の追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に別途料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室不可能及び払い戻し不可。ペットがいる場合、入室拒否及び払い戻し不可。青少年男女同室での宿泊禁止、未成年者の予約及び利用規定に従います。 入室と退室時間を正確に守ってください。 施設物の毀損/紛失による損害宿泊客の賠償。魚/肉の直火焼き/炊事道具の持ち込みは禁止します。 喫煙は客室内禁止、指定場所をご利用ください。 被害可能な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約の場合、全額払い戻しが可能。入室の際IPTVとWiFiを提供します。 禁煙客室、プール及び付帯施設をご利用いただけます。バーベキュー場及び駐車可能。海水浴場、オルレキル、ハーブ園、済州民俗村、城邑民俗村、赤いオルム、サリョニ森の道を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると、追加人数に別途料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止しております。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に守っていただくようお願いします。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されております。指定された喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失による損害はどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失による損害は宿泊客の責任によって賠償していただくことになります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の直火焼きや炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "はい、魚や肉の直火焼きや炊事道具の持ち込みは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "プールやバーベキュー場などの施設や、近くの海水浴場や観光スポットをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約の場合でも全額払い戻しが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 401
    }
}